出新書喇: 《羊村清道夫》兒童繪本 - 香港人的抗疫時代

《羊村清道夫》兒童繪本

搶口罩、醫護罷工、停課、599G、限聚令、餐廳禁堂食、封區、疫苗......過往一年相信香港人對呢啲話題都唔陌生。回想返2020年初究竟係咩原因導致香港人要面臨同家屬分離、經濟同生活停頓嘅痛苦？

面對生活入面嘅各種荒謬，我哋更要將真相傳承落去。繪本期望能夠述說疫情嘅真相，同時紀錄低喺危急嘅關頭仍然有香港人願意挺身而出、守衛家園嘅種種時刻。

故事簡介：大灰狼喺羊村嘅圍欄度開咗一個窿，自此每日都有好多隻狼由狼村入去羊村。狼成日都亂拋垃圾，搞到羊村越嚟越污糟，危害到羊咩咩嘅健康。羊小清同其他清道夫唯有透過罷工，期望可以令大灰狼改變心意，閂返個圍欄，佢哋會唔會成功呢？

文：香港言語治療師總工會
圖：熱奶茶

有實體書嘅店舖list 可以喺我哋fb 專頁 ()搵到。

同時多謝 CopyCat Printing Centre 今次依然二話不說肯幫我哋印刷呢本繪本。

店舖地圖可查閱本會網站：

電子書連結：

「但他知道這篇記事並非紀錄最後的勝利，而是作為見證。 有些人無法成為聖人且容不下疫災，儘管個人心碎痛苦， 仍極盡所能想成為醫者。 這篇記事見證的正是這些人應該做些什麼， 或許以後還得再做些什麼， 以便對抗始終全副武裝的恐懼。」
卡繆 《鼠疫》

註：如果有會員希望索取繪本，可以同工會理事聯絡。

Tracy好勤力

好快

哈哈, 好似咩都睇下咁

Push push push

推

佢哋真係好有心

我上一本拎唔到

所以要幫佢哋share

我有..搵下佢哋可唔可以再訂..

真係見到咩值得post 就post
得閒就入嚟行下喇

push

要睇書

舊書:
[第152日] 十二港人案 書都出埋 你睇咗未

專心唔到

繪本啱你

支持新書

睇書

羊村

唔好搶曬, 留本畀我

好睇

寫讀後感, 睇下墻內手足睇唔睇到

記得睇新書

書要睇, 水要飲
見字飲水

pish

推推推

實體書由聽日開始可以喺以下店舖攞到：
港島
【西環】: 甜家 Sweet home
【灣仔】: 御の味 Kappou UO n
【銅鑼灣】: 基道書樓 Logos Book House
【北角】: 森記圖書公司

九龍
【深水埗】: Book Punch 一拳書館
【深水埗】: iPoint Optical 視點護眼
【旺角】: OTTO Optic傲瞳視力
【旺角】: Hair Guys Salon
【油麻地】: 永僑大廈 現時點141號
【尖沙咀】: Baroness小黑糖‧香港
【牛頭角】: 13B Store
【九龍灣】: Natural NewLife
【觀塘】: 夕拾x閒社 Mellow Out
【觀塘】: Poorguymarket（2-4/4）

新界
【荃灣】: 茶色生香
【葵芳】: Baroness小黑糖‧香港
【天水圍】: 手作仔 Handmade Candies Room

離島
【南丫島】: Herb To Toe 搽茶居

同時多謝 CopyCat Printing Centre 今次依然二話不說肯幫我哋印刷呢本繪本。